в общем мир будущего роисся вперде но в конце года происходит большой бум. перед ним большинству населения вживили линзы единой системы которые должны помогать в информационном ключе.
два места действия научная станция и города
два героя ученый и военный
военный тусует на разрушенной станции пытается что то в порядок привести
ученый посредством своих приспособ видит что делает военный, тихо ахуевает и пытается поскорее пригнать на станцию
по сюжету ученый встречает всяких людей странных по пути а военный всякие примочки видит тоесть ученый видит событие но может лишь догадываться что его повлекло а военный видит изначальный замысел
также у военного есть мешающий и что то делающий странный чел который постоянно ставит палки в колеса и что то сооружающий в части лаборатории
в результате окажется что этот ученый и есть этот странный чел он в последний момент успеет на станцию перед пиздецом и успеет остановить военного от ошибки. поймет что никакого психа нет против военного что то делающего и что это был он он настраивает машину на прошлое что бы создать какую то хуйню что бы все исправить
он отправляется в прошлое а военный на ходит то место что делал ученый и ученый его запускает
и вот будущее наступает
